## POSTRES RICOS

### Necesitan heladera
* Flan de vainilla con chocolate
* Flan de vainilla con dulce de leche
* Helado
* Gelatina
* Torta helada de chocolate
* Frutillas con crema
* Vigilante
* Alfajor helado
* Don Pedro

### No necesitan heladera
* Budin de pan y chocolate
* Peras al horno
* Galletitas
* Alfajor
